如果元朗單野不了了之 聽日香港將會變天

啲人錯估形勢
以為搵黑社會合作可以阻止示威
點知做大左
黑社會唔受控制
市民記者照打
如果今晚警察唔拉人封村
聽日香港將會變天

聽日全街人黑衫